中國點解唔直接拉美國人

你話美國係幕後黑手 但就要拉加拿大 香港人
都唔搞美國人 廢撚到

佢次次都係拉佢所謂同胞再同鬼佬做交易啦

因為共狗正仆街 戇撚鳩同時又好撚邪惡

之前咪拉過Simon 仲要被叫雞

因為淨係識恰香港人，其他唔夠膽

黎智英係美國代理人 明唔明